就算真係整vip,你哋班人又會話貴又話盛.畀任何一個人做admin都唔會整

真係要100蚊個一個月先會回到本架,未整哽係話咩都無所謂架啦,到整咗又會話admin呃錢要求減價,根住應該洗幾個月版嘈,admin左右做人難,減價admin又無理由做蝕本生意,唔減又驚得失客令人流大減,都係唔整好過整啦

點樣計要100一個月先會回本